# 如何贡献
**Note：请保证您在以下区域发布的内容符合我国法律要求**

## Issue
用于：
- 反馈指南中的错误，请[使用 Bug report 模板](https://github.com/ngc7331/UCAS-CS-Guide/issues/new?assignees=&labels=bug&template=bug_report.md&title=)
- 提出希望新增到指南中的内容，请[使用 Feature request 模板](https://github.com/ngc7331/UCAS-CS-Guide/issues/new?assignees=&labels=bug&template=feature_request.md&title=)
- 其它需要维护者注意的内容，请[新建空白 issue](https://github.com/ngc7331/UCAS-CS-Guide/issues/new)



## Pull Request
用于非维护者的贡献者修改指南内容

如果您希望修改指南或在指南中新增内容，请先通过 issue 进行说明，随后在 Pull Request 时引用该 issue 以便节省 review 的时间



## Discussion
用于讨论所有与指南相关的内容，例如
- 补充资料
- 讨论
- 疑问

请把这里当作一个论坛尽情使用吧

与指南维护相关的问题，例如反馈错误和建议新增，请使用 Issue 而非 Discussion



## Projects
用于公示和追踪写作进度，其中
- To do：计划未来添加的内容模块，但暂时无人负责
- Planned：已有人负责，但暂未开始或暂停写作
- In progress：正在写作，暂未 commit 或 PR
- Done：已完成
- Continuing：持续维护更新的内容模块